失業真係好Q正

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

同意

樓豬已是人生贏家

好寫意

我仲要有白

每日既生活食飽瞓 瞓飽食

係 終於唔洗捱餓

新會然

返工為左搵錢，搵錢為左開心，但樓主唔返工已經開心寫意緊

你幾時番學

係 冇嘢好輸

出年

[正撚量] 其實送中條例只針對犯左法嘅人

咁邊個養我

認真呢-.-

我覺得如果社會信用一出我就會係d

夏榮

我唔撚知呀我想死

我想養你

又jump

想下好了

why

又loop
雖然次次都認同